{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_023393",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://trippose.com/tour/sindo-island",
        "collectedDate": "2023-10-04",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "信島"
    },
    "text": "信島\\n\n仁川広域市 甕津郡 北島面 信島里\\n\n仁川広域市の北西14km、江華島から南側に5km離れた場所にある島で、面積6.92㎢で海岸は全長16.1kmです。「信島」という地名は、ここに住んでいた住民たちが誠実で純朴だという意味から由来しています。塩を生産しているため、真塩とも呼ばれています。クボン山の頂上からも永宗島など黄海の島々を一目で見下ろせます。また1992年に矢島まで長さ579mの連島橋が設置されました。 島の北側と南側には2つの山地が立っていて、南西部に大きな湾入があり、島の周囲を広く干潟地が囲んでいます。境地面積が比較的広く、住民の大部分が農業を営んでいます。海辺にはハゼや貝などが多くとれ、糖度が高い葡萄が栽培されています。東側に坪村、南西側に皐南里、南西側海岸に九老池などの村がありますが、全て基地漁業を営んでいます。 矢島・茅島とともにカラシラサギやウミネコなど稀少な種類の生息地として知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "信島はどこの場所にありますか？",
            "answer": "信島は仁川広域市の北西14km、江華島から南側に5km離れた場所にあります。"
        },
        {
            "question": "信島の面積はどれくらいですか？",
            "answer": "信島の面積は6.92㎢です。"
        },
        {
            "question": "信島の海岸の全長は何ですか？",
            "answer": "信島の海岸の全長は16.1kmです。"
        },
        {
            "question": "信島という地名の由来は何ですか？",
            "answer": "「信島」という地名は、ここに住んでいた住民たちが誠実で純朴だという意味から由来しています。"
        },
        {
            "question": "信島はなぜ真塩とも呼ばれていますか？",
            "answer": "信島は塩を生産しているため、真塩とも呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "信島からクボン山の頂上からどのような景色が見えますか？",
            "answer": "クボン山の頂上からは、永宗島など黄海の島々を一目で見下ろすことができます。"
        },
        {
            "question": "信島にはどのような橋が設置されていますか？",
            "answer": "信島には1992年に矢島まで長さ579mの連島橋が設置されました。"
        },
        {
            "question": "信島の周辺にはどのような地形がありますか？",
            "answer": "信島の周辺には広く干潟地が囲んでおり、南西部に大きな湾入があります。"
        },
        {
            "question": "信島の住民の主な生業は何ですか？",
            "answer": "信島の住民の大部分は農業を営んでいます。"
        },
        {
            "question": "信島でとれる主な魚や貝は何ですか？",
            "answer": "信島の海辺ではハゼや貝などが多くとれます。"
        },
        {
            "question": "信島では何が栽培されていますか？",
            "answer": "信島では糖度が高い葡萄が栽培されています。"
        },
        {
            "question": "信島の周辺にある村はどのような漁業を営んでいますか？",
            "answer": "信島の周辺にある坪村、皐南里、九老池などの村は全て基地漁業を営んでいます。"
        },
        {
            "question": "信島はどのような生物相が生息していますか？",
            "answer": "信島はカラシラサギやウミネコなど稀少な種類の生息地として知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 456
    }
}